到底和理非有乜用

我真係好好奇到底和理非有乜用
我哋既目標係遊行到政總定要佢收回惡法？
和理非咗20年 拎到好多道德光環
咁又如何？
明明人數上贏成條街
一人一拳都可以打撚到班警犬走夾唔抖
但點解警犬行前就成班好似玩狐狸先生12點咁跑走哂
香港人呀 俾啲勇氣同信心
真係打起上黎 警犬驚撚過你哋
歷史上有邊次革命唔流血就成功架
唔好再理咩和理非啦
只要一齊衝 班警犬係唔會捉到人

和理非=谷人數

林鄭今次真係教材式摑班和理非
比夠你100萬人又點 沒事兒

勇武又有乜用？

除左多個虛構高地笑和理非

唔好怪和理非，怪就怪泛民，
全香港最大反對派陣營，
居然唔善用自己的指揮權。
如果泛民肯搞，一定搞得成。

on9
人數俾全世界睇架

出面班友話你衝會嚇走80萬人有幾on9先覺得講得出。

香港咁多年示威，無咩大意外，外國人已經指住黎笑，班港豬仲覺得和理非非好值得自豪

成日恥笑個班韓狗當年都識衝，班港豬係自己地頭都唔知做咩。

又咁講 如果一開始就開宗明義話要衝 咁一定唔會有咁多人 一家大小 老人家嗰啲又唔會去衝
人數可能得返幾萬 幾千

5好齋睇政府字面回應
入面緊張局勢 幾日之間發生ge事
出面5會有人知
5好低估香港人實力

人數贏？但人地係出黎合法遊行 唔係同你衝架喎

谷完人數係時候靠勇武去改變現狀

你咪衝飽佢，各有各做，大家努力

人數係做比外國勢力睇唔係做比林鄭睇
講到口都臭

衝有用
但今次和平遊行夠疊馬都有用

佢可以即場宣布，即場調動
今日夠話預演啦，一樣無事先講明

如果咁多糾察唔係用來督灰
行動絕對會搞得更好
甚至當初唔會出現勇武派
因為大家會玩灰色地帶，打龍通
亦都無人會怪責民陣，怪責泛民

你勇無派自己都吹唔到人衝
泛民一講話衝.今日行既99萬即時散水走人
連登班傻仔真係好離地

癡線 即場宣布衝咪變咗內鬥囉 變咗和理非勇武派互屌 變咗割蓆大賽 真正目的又達唔到 仲要內亂
唔好彩俾外國傳媒影到咪仲肉酸